天文台會在中午十二時至下午兩時改發八號烈風或暴風信號

天文台會在中午十二時至下午兩時考慮改發八號烈風或暴風信號。

source or mother?

負評
完全封鎖
上一頁

hko網頁有 不過係考慮

又話唔掛, 屌你老母

唔係機會不大咩

天文台App有講，其實都掛硬，大家中午食飯留意就得

早上機會不大
下午就考慮

天文台有報喎 堅料

早上機會不大咋

一路向北

樓上班友唔撚識自己上網睇天氣？

屌細力D可以嗎

sorry 巴打, 我自隊十打

講得出考慮咁機會都唔細

天文台個網一上就係
仲要做伸手黨做乜柒
唔係有心屌你地 但成班反送中反到傻咗？

比左車錢喎

盲反p牌

一開天文台app已經有得睇

淨係識叫fact check 未

咁鐘意返工到時唔好收工。